\chapter{Fazit}
Die Vorlesungen waren Corona bedingt nicht ganz einfach zu verfolgen. Deshalb war die Arbeit am Projekt sehr lehrreich. Vor allem Part A hat uns viel Spass bereitet. Dennoch war der Programmieraufwand nicht zu unterschätzen, weshalb wir uns wie in der Einleitung bereits erwähnt, entschieden haben, nur die ersten beiden Aufgaben zu erledigen. 

Der Ehrgeiz, um einen möglichst guten Agenten zu kreieren, hat dafür gesorgt, dass
wir vielleicht ein bisschen zu viel Zeit in die Parameter Einstellungen investiert haben.